---
title: Sobre a Stoq
excerpt: Saiba mais sobre a Stoq.
---

<div style={{
  top: 0,
  zIndex: 0,
  position: "absolute",
  backgroundColor: "#0098f9",
  width: "100%",
  height: 200,
}}></div>

<Hero
  heading="Quem somos ?"
  lead="Um pouco mais sobre nós ..."
  style={{
    zIndex: 1,
    bg: "#0098f9",
    h1: {
      color: `headerPrimary`,
    },
    p: {
      color: `headerPrimary`,
    }
  }}
>
</Hero>

<Section>
  <Grid columns={[1, 1, 2]} gap={[4, 4, 6, 6, 7]} sx={{
    mt: [4, 4, 6],
    }} style={{
      alignItems: "center",
      justifyItems: "center",
      display: "inline-grid",
  }}>
    <Image
      src="stoq_team.jpg"
      style={{width: "100%"}}
    />
    <div style={{fontSize: 24}}>
      <p>A Stoq é um laboratório de inovação para o varejo e nossa equipe desenvolve novas tecnologias para a transformação digital do varejo brasileiro.</p>
      <p>Começamos, em 2015, com uma solução completa de gestão empresarial <i>Open Source</i> e não paramos mais! Somos apaixonados por tecnologia e
      experiência de usuário, e através dos nossos clientes entendemos profundamente da operação do varejo e como proporcionar experiências
      transformadoras para varejistas e consumidores.</p>
    </div>
<Mobile maxWidth={767}>
  <Image src="onovolab_about.jpg" style={{ width: "100%", mt: 6 }} />
</Mobile>
<div style={{fontSize: 22}}>
      <p>Encontramos no Onovolab, o ambiente ideal para estimular nossas ideias, formar novos talentos e participar de iniciativas inovadoras.</p>
</div>
<Desktop minWidth={768}>
  <Image src="onovolab_about.jpg" style={{ width: "100%", mt: 6 }} />
</Desktop>
  </Grid>
</Section>

<Cta
  heading="Seu varejo precisa de inovação?"
  lead="Nossa equipe vai te ajudar."
  style={{
    bg: "muted"
  }}
/>
